［ 集 思 廣 益 ］如 何 拯 救 圖 中 女 子

支那真係無奇不有

咁似av 劇情
對腳好正

奶腳

認真: 應該成個坑渠格栅拆上地面

好撚正

一野斬撚咗佢

斬撚右隻腳佢唔得咩

抆出嚟咪得

點入未點出囉

斬左佢 拎返屋企慢慢奶

條女俾lift門夾住左係咁推到啪啪聲

1佢點入就點出啦
2卡住左落梘液,KY ANYTHING ,EASY OUT
3最後一招CALL 消防

真心左

佢踩斷左一條？

Saw既情節😱

條女好正呀

諗起之前有單個細路個頭卡左喺欄杆度
班街坊搞左勁耐都冇計
之後有個阿嬸經過
教個細路側身成個人行返出黎

阿嬸真係好神奇既生物